可否有自己delete post function

可否有自己delete post function ? 但有得㩒返起底歷史取代?

可以啊
一入村就係無差別攻擊嗎？